香港治安愈來愈差, 結個婚都比人成個手袋偷左

是咁的
今日小弟大好日子,
雖然人丁單薄得8個人
係註冊處簽完個名
就出番外圍影下相禁
成堆人放低個袋一堆
影完相就老人家上酒樓,
幾個後生留低影下相
點知意外發生了
拎野走既時候就發現一個手袋唔見左,
事發地點 : 沙田婚姻註冊署
時間 : 7/5/2019 1點
都係提醒大家小心財物

自己唔睇好自己嘢 怪誰?

意咩外發生
一班人圍住D袋影唔得既?
係要行開無人睇住?

兒登罵戰正式開始 香港係全球最安全

離婚囉

恭喜晒

而家先知？咁多南亞狗治安唔差就其啦

抵撚死

支港係咁垃圾架啦

樓主文明一點好嗎？

影相重要d

第一日落黎? 香港正係捉政治犯

你話有香港獨立出現即刻幾team人幫你搵